此風不可長 希望大家唔好再內鬥

各位手足 巴打 與其日日批鬥 不如大家做下實事
其實大家有好多野做
例如 國際線 搞文宣 幫襯黃店

唔好問自己有咩做唔到
問下自己有咩可以做到

就算真係有問題 係互相尊重情況慢慢傾

大家要記住 一樣野
一日未光復香港 一日大家都係輸家

到時贏撚咗 你哋坳撚爆佢

重有點解 戰線方向都可以嘈一餐
中意體制入面咪入面 體制外咪體制外 各有各做既謝
大家係唔係唔記得左 天埼
叫大家放棄教條主義

幫推

推